24吋 144hz 1080p mon 性價比來講，係咪得呢2個mon

Samsung c24fg73
Msi mg241c

2者都係va mon,
如果唔計價錢，買邊個好d??

Mg241c 好d
或者AOC C24g1 都好評

一間係電子零件廠，靠消費電競打入 Laptop 顯示器市場。冇自己display生產線 一味靠電競features搵錢。
一間電子產品巨頭，有自己完整生產線，技術自主研發。

241c塊panel唔係都係***貨咩

唔一定，可能大家都係同auo攞貨

check 下開 g-sync 有冇咩問題先

呢個價位應該沒G-sync配置

??

冇都可以開，但唔清楚有冇bug，所以至叫佢自己 google

用緊Samsung c24fg73用1070 TI, 開假G-SYNC衰過唔開

咁慘，係咪早知會買返 g-sync 芒？

恕小弟冇知， 2部都冇g sync ,check 黎做乜？
利申，咩都唔識

Nvidia而家support埋freesync mon

2部都有 freesync
Nvidia update 左 用10xx, 20xx ge GPU 可以用到 freesync, freesync = AMD ge G sync

開完會有殘影
好多review都有講

上面講咗冇都可以開

由今年一月開始
冇 g-sync 晶片嘅芒都可以開

條件：
1. 裝一月中或之後嘅 nvidia driver
2. 電腦同芒之間以 dp 線連接
3. Display 卡用 GTX 10xx 或 最新 RTX 系列

可以開但唔保證質素
所以要你自己事先 google
睇下其他人用相關型號嘅芒嘅時候有冇乜問題

呢單嘢咁震撼竟然到而家仲有咁多人唔知

Thx 巴打回覆， 你唔講我真係唔知
睇返上面d回覆，睇黎開左仲差，但我買得呢款mon ,都唔預佢行到g sync, 所以對我影響唔大

唔會啦，會買a卡

Samsung c24fg73 , Msi mag241c , AOC C24g1
三隻都好似差唔多價 有無巴打有買其中一款分享下心得

24吋va 144好大機會係三星panel

月球post推薦有隻 Asus VG279Q 香港仲未有
唔知呢隻同mag241c 比較係點
見呢到無咩人講

呢隻台灣個邊好似賣緊9900TWD?
但係係咪無24吋?

我未認真睇過 似係無喇

Samsung色域最好125% SRGB，但freesync range好窄70-144hz
MSI同AOC兩款基本上差唔多，freesync range一樣48-144hz支援LFC
MSI有115% SRGB，AOC得99%
AOC有得較高低，MSI剩係得較角度
MSI多小小feature，例如裝driver係windows上tune mon

27吋可能放唔落 不過如果香港個價同台灣一樣真係好吸引